3台個仆街成日將客戶資料掉比其他台

啱啱有個中移動sales 打電話黎問X 先生續咗約未，我明明唔係姓X ,個sales 扮晒野咁話我兩年前留低個資料，你咪撚on9啦，聽到中移動個名我都唔會留資料啦。。

3個仆街台成日拎人啲資料賣，又呃鳩人數據王限鳩人速。。

仆街李嘉誠

師傅，佢連個姓都錯，即係冇人賣你資料喎
有賣就唔會講錯啦...

佢講果個姓係我屋企人個姓，因為唔係我上台

咁你又點唔係你個屋企人亂鳩咁俾資料人

一定係3嘅咩

屋企人唔同姓

打我依個number 講依個姓除咗3台 冇其他公司會有囉，同埋一定會問完我先留資料。。
唔通你就係果個sales🤡

阿媽上台咪有機會唔同姓囉⋯⋯⋯

你丫媽同你同姓?定你得老豆冇老母

你老母生你出嚟
你叫佢做唔同姓嘅屋企人

你入電訊台睇吓就知3有幾仆街

咁我撐樓主喎

囤地波太太嘅屋企人=自己個仔

姓李個兩間都係仆街黎

唔同姓就係唔同姓架啦，咁你洗唔洗跟你老母姓

你唔係姓x咁你打x做乜？

老母係X先生

On9仔為駁而駁 潛啦

潛你老母

咪鬼理啲傻系

收嗲啦八婆

0分重作

千祈唔好用3台就係人都知

其實自由鳥42M係咪正常都夠用

用3廣告電話多到仆街

呀媽姓李老豆姓李

夠柒㗎啦
你贏曬㗎啦
唔好死雞撐飯蓋

呢個年代邊有人用3要平2mb果d咩都夠晒用啦

屌！我都試過之前用3，又係中移動打黎，叫得出我個姓知我幾月到期。我問佢你點知㗎？點有我啲資料㗎？佢就話估，然後急急腳收線嬲撚到我，iPhone無得錄音我錄唔到對話，嗰刻有少少覺得iphone好廢

應該唔係3賣
而係前3既員工偷埋D資料轉去CMHK做

我第一次可以肯定賣資料
我同朋友一齊Join Physical
我姓A
一號朋友姓B
二號朋友姓C

佢打黎sell 我地教練堂
錯配哂我地既資料
變左
我姓C
一號朋友姓A
二號朋友姓B

跟手上個星期有間銀行打黎叫我 C先生
以前從來未試過

屌

有咩辦法告9佢

用3個時 CSL識打過嚟仲有我資料

仆佢個街將啲私人資料周街派

其實唔關公司事

個個台既coldcall CS都係大陸

係大陸無私隱條例

打過一次比你 你唔續約 佢無佣金

咪將你啲資料賣比其他台既cold call撩你轉台

咁佢咪有錢袋

玩左好多年啦

用左十幾年冇轉過台喎

唔關事，佢賣料俾人仔台sales,,人仔台sales 賣料俾番3仔台又得

再勁啲
你用緊A 台就完約
B台有你資料，扮A台打俾你
quote個貴過你原plan價, 一蚊都唔減
過一陣就做番B 台，平少少等你上當覺得B台抵轉會

廣告sms都多到癲

間間都係咁架啦

我都試過...

痴線3台會唔會比個電話其他台搶佢生意

好勤力日日都推

不過其實又真係估到
因為合約一定係2/3年，如果你個號碼曾經轉台，佢唔難估到

基本

真

苦主幫推

弱智閪

仲有半年約 csl smartone就打黎

幫你轉台

間間公司都賣你資料架啦
你咬佢食？

你屋企人同你唔同姓？

有冇咁蠢呀你......

我前幾年中過招，網上行寬頻就到期，打尼話要加價，我話唔續，個晚就收到hkbn “cold call”
搞左一大輪轉hkbn，到真係打返網上行個邊confirm 唔續合約先發現中左伏，個陣嬲到報popo 最後不了了之

痴撚線，我喺3 cut約早走，幾個月後csl扮cold call sell我轉唔轉台

仲要明明我個number已經喺csl台，明顯份list唔係由csl出

3hk垃撚圾

快啲執啦屌你老母

最搞笑係打嚟問你有興趣轉台，但本身已經用緊，佢又即刻改口問會唔會開多個no.，都痴線。

老母係x先生?

巴打屋企玩開亂倫？

好多原因
你個number 唔係一手
你個number 原生係支那台
你個number 曾經轉過支那台

浸大學生會署理會長方仲賢再次被捕

我上個月幫老母轉左3
本身老母用中移動佢姓陳轉左用我名上3台我姓李
之後用左半個月冇啦啦有d借錢sales 打黎話
李小姐 有冇卡數要還

又係你

你好

唔怪知得早排成堆sales打電話sell我轉台啦
仲要知我用緊3

毋忘十二港人

毋忘十二港人及所有在囚手足

其實都係sales野姐 見怪不怪 我都無視。
連句bye都唔想講 直接cut線

老母姓X
打嚟聽聲係男人咪叫X先生囉

721唔見人 831打死人